車仔麵叫油麵既都係on9仔

根本係山寨意大利粉
仲要食完好似飲左成樽油咁

樓豬食開字母粉？

樓主係on9 完

伊麵底完勝

咁你食車仔麵叫意粉底啦

唔食油麵不如唔好食車仔麵

乜能野黎